2130馬鞍山新港城連儂橋同橋底極多狗

便衣已經出場

#馬鞍山
2125 馬鞍山新港城連儂橋約17狗有白衫有旗手戒備

點解？

新港城有人嗌緊光復香港

推

召喚病人

我好似發燒
等我去頂
大家走先

咳咳咳咳

天宇海？？？

新港城門口小心，有狗看住

仍然有馬鞍山手足在堅持
但請小心安全

新港城保安想要利是你知道點做啦

口水攻擊

馬鞍山要病人，咳嗽師出場

無口罩，gg了

武漢手足準備æ

新港城極多人戴口罩

肺炎狗罰企

黑警全部快撚d中招死全家

黑社會企街

俾狗截就起勢咁咳
鼻敏感都有啲幫助

唔好硬碰
現場好多可疑便衣

Kwun Tong都有

yesyes 有便衣

麻煩大家路過咳多幾聲

大家睇路
班黑警試過衝入去新港城

和你咳

啤乜撚野呀
膊頭冇野就咪撚學人啤啦

返屋企前請兜多幾個圈望望後面

左二好似之前嗰個係DJ狗

一字排開唔知想點
阻人返屋企

有冇人知呢個男定女

有棍TB

咳魔法

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

呢個朱粒個樣串柒柒咁

呼喚武漢琦。

係呀 就係隻dj 狗

唔好屌狗
一陣啲肺炎狗又發癲

咩撚野事而家好似對峙緊咁?定食花生ONLY

警犬番大灣區啦屌，狗。

本身預左整連儂牆
但班狗915就黎曬

要過年清晒？年三十晚再貼清唔清得切？

有人屌狗又準備情緒失控

向住佢地咳

其實講真日光日白/放工時間最安全

而家似係仆制政府落左ORDER晚晚守守到過年

成條橋都清曬好仆街
今晚唔係好時機

今晚過黎清既？

可以老豆揾仔了

Be water

而家屌緊狗？

現場已經叫咗好耐屌狗都要企鬆d

我見橋尾塞尻住哂,佢地想點撚樣姐其實

因為公海吹左雞930整牆

聖公會林護紀念中學 彭元科

如果冇認錯

無
有區議員嚟咗

洗卓嵐到咗
開緊live

啲狗出黎做乜9

其實班黑警唔係住呢頭架咩,見佢地去邊到食就集體杯個間野啦,唔撚比壓力班仆街日日黎玩野

屌你老味
整牆又唔得

據聞有個新港城經理姓洗書面回覆話無批准人喺條橋貼嘢

有冇source ?

我都發燒，等我d 病毒送俾狗先

即係商場篤?

義士要安全番屋企呀

有冇tg?

搏表現唔洗比人調去武漢
又可以呃OT

連儂橋肺炎狗正在撤離

手足返屋企時請留意跟尾狗

冇撤退
只係由天橋退返落樓梯

個藍屍狗乜料

個呀叔定經理呀又話呀SIR辛苦又咩又7

屌又行返嚟做乜啊

成班左膠又係到新年快樂又咩,根本應該見到佢地去邊到食就杯尻邊間野